周杰倫係咪確定左做中國好聲音2021老師？

必睇

「係！各位網友！」
扮燒山fan嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

hardsell支那師

係微博官宣左啦